鐘意figure既人唔知有無聽過，可以換3,超正

vortex toys好正，好像玩更1:6

yes!!!